青姐幾時再喊？

佢上次喊果陣$33
起碼低過$33先會再喊

放晒啦 喊條鐵 分分重put 而家笑得開心過你